轉載: Re 李獻計(李英朗)關於長沙灣某倉的工作經歷

「李獻計無救也」

歡迎轉載！！

噉咁多位網友你地好，我就係介紹阿朗做呢份工既網友。
我係阿朗好前期既觀眾黎，我係由佢拍食三養辣雞麵個陣追到而家頻都冇埋。
而家上網search，點知全部都係D反計哥頻道，同時間接都證明左阿朗既人格，呢啲就唔多講了。
公道自在人心，阿朗你今日係度同我玩斷章取義，我就睇你夠唔夠薑係到同我對簿公堂！
既然你都講到咁樣，我都唔洗俾面你，個日同你先禮後兵，而家大家就有個句講個句！
咁多位，我想問下，一個可以用波盤當還錢既人，可以有乜誠信可言？
我會係度續點續點去同大家反駁返，計哥（下稱阿朗）以上各種既無理取鬧。
睇之前，請你……
Cap佢張Post圖同copy我既留言丫！！
Cap佢張Post圖同copy我既留言丫！！
Cap佢張Post圖同copy我既留言丫！！
大家都知道阿朗係一個點既人，靚仔靚女們請幫手先cap圖再慢慢睇，俾更多人知道阿朗係一個點既人！
如果有更多阿朗既衰野，大家都可以企出黎講，講真，唔係為左數臭佢，而係要佢知難而「改」！！

１．「人工高撚到得360 甘佢話到份工好hea D貨算輕」

我自己就做開運輸，咁呢份工係倉務黎，頭三日可即出，返08:30-17:30，分做上下畫兩轉，咁每轉都係將每板有十幾款貸，有啤酒、飲品、零食、公仔麵，同埋一板橙（大家快手１０分鐘都搞掂晒，唔係最多），就分去每一駕代表唔同鋪面既籠車。
第一轉就應該有唔過８板既貨，唔係板板都咁高，有啲只係高到你肚仔咁上下啦。第二轉既貨量就係朝早個陣既兩倍左右。
食飯時間就放１２—１，但我地呢份工就睇Team work既，大家快手既應該可以１０點兩三個字就放飯（有時中間９點幾就落去放陣brake先上返黎做，因為真係太少貨，唔好咁早做完俾人話，下畫都係咁樣），之後自由活動到１點再開波到３點半左右等打卡收工。
所以計返都係實做４—５個鐘左右，剩低時間都係俾你坐係度或者落去食支煙仔咁樣。阿朗你咁識計，唔會計唔到丫嘛？
呢個價，呢個工作量，同埋休息時間，對於我做咁耐運輸黎講，絕對係對得住自己。
阿朗你咁識計，唔會計唔到丫嘛？
咁講返個日，我同阿朗一齊返，由返工到做到大家坐係度等收工，直到一出完糧佢就卡都唔打，人都閃埋。大家都知咩事。
作為一個正常既成年男子，唔計搬橙（因為同時有５個人幫手分開做，所以好快搞掂），最主要都係Ｄ巨罐啤酒，一排（500ml*4*6），前後都４０—５０排，唔會好過份丫？都係個句，仲要同時有幾位同事一齊搬，包括我，你做野既已經係慢（要補充一下，係我叫你慢，因為你第一日返，唔想做錯左，返手執岩件貨又係唗時間）。
但你係工作上既主動性真係好低好低，做完要做既野，就不停咁跟住我，我同你講唔好下下跟住我，我自己都有單要執，你可以問佢地拎，但阿朗佢無拎，企左係度，但人地個個都有單執。
敢問呢啲係乜野工作態度？
同時，阿朗佢身上仲有「浸」千年究極乞衣「除（氣味）」，正當大家都以為計哥出名口臭，點知真人個身仲臭，真係臭到好難頂，我文筆不才，實在難以文表嗅，總之就唔會想佢企近。真係唔知道以前有心撐你啲人，聞到你個「朕除」之後都應該後悔晒，點解可以有人臭成咁？
牙又唔刷，一開口yee起棚牙好似有金咁樣，唔可以俾人見到，各種雜質、牙石、礦物質乜都有……同你傾計個陣見到我望到你棚牙，你都識得即時合埋個口啦，既然知道問題，點解唔去努力做好源頭呢？
其實有追開你Ｄ片既人都知咩事，我都無必要講到你體無完膚。
咁搞法，有無九両菜丫朗哥？你都只係廿零歲大好青年，連個人衛生都搞唔掂，你自己都會覺得醜啦。個人衛生，係幼稚園小學生既基本常識課程黎嫁，呢樣都做唔好，你真係唔洗旨意做返個人，去繼續做天下人都叫你既「乞衣計」啦！
方法，就唔係無同你講（呢啲都要人提你，其實好可悲），你肯做就係自己既得著，唔做就個個都唔會尊重你。你都唔尊重自己，人地見到阿朗你會心諗（嘩咁撚臭既），自問咁樣又憑乜要人尊重你？
唔改既話，「過主啦！乞衣！」就會係你既下場。你自己諗啦下！
我個日同都你講過，如果你呢份工都做唔掂，你真係人生玩完。無人可以幫到你！
你又唔係有乜學歷，可以做既都係運輸既工，行頭就好窄，你下下都咁樣即出完糧，之後有心放飛機，再屌鳩出糧個個人乜乜乜。
睇下你可以咁樣做幾耐，你真係一個反骨相既人，同埋真係好犯賤。
經過呢一日，我只可以講佢既心理、個人衛生（儀容）、相處之道，真係好有問題，肥晒佬！

２．「工作流程冇停手正常 D貨重到pk D阿姐塊面西到好像屋企死左人甘 使唔使甘撚西啊 做到隻狗甘得360元」

上面都講左，有幾位兄弟一齊做，我地做得快過你都冇出聲。阿姐屌，都係想屌到你手腳要正，似返樣，唔係鳩屌到你亂，唔該要識分。
同你做野個陣，一味係度跟住我行，話成份工點點點，但你又有無為成個Team work付出呢？一出完糧，就即閃，卡就擺左係度，打都廢事，到底呢啲係乜野待人接物？點解可以衰到咁？阿朗你真係要好好反省下！
做運輸，好多野都係手板眼見功夫。我以前有一位師傅教過我，「你學到既野就永遠都係你自己既，無人可以拎得走」，呢句絕對真理黎。
所以你唔學，一世都要俾人屌到正，呢個就係運輸既環境。
你係度屌，只係屌個價，但當你肯去捱既話，做慣左，你就知道呢個價合理唔合理。

３．「仲有個蛇頭成個黑社會甘 死金毛飛 食水仲勁過馬會 正吸血鬼 好意思叫我返？」

低級人身攻擊，以貌取人，無咩好回。
不如講下你自己既整潔儀容一齊討論下，點解決仲好啦！
你返唔返呢份工，係由你自己既自由意志去決定，唔好乜都賴落人地度，人地叫你去死，你又唔去死？
又或者咁講，我既簡單，同你既簡單唔同，呢份工只係啲簡單搬野，一個身體健全既男人絕對可以做得成。我真係唔知你原來係做唔到既！咁我真係係度要同你講聲，對唔住！我高估左你既能力了，你應該乜都唔好做，最好日日乜都唔洗做，要人俾錢你先岩。

４．「食水仲勁過馬會 正吸血鬼 好意思叫我返？」

都係個句啦，無人逼你返，我只係介紹你，返份輕鬆工，睇下有無機會，順便想同你傾下計，點知你個人原來係咁黑心兼反骨。真係對你好失望……
經過今次，我當上左一堂叫做「可憐之人必有可恨之處」既教訓。
阿朗，佢苦一生，只係為別人既施捨。
呢種人，你同佢講男兒當自強，唔係話無機會既……唗氣啦！

＊＊＊完＊＊＊

小弟只係一個運輸仔，文筆實在不敢恭維，但今次俾阿朗咁樣老屈，實在忍無可忍。
點都好，多謝大家睇到呢度，祝大家生活充實愉快！
以上留言歡迎各網友分享！！

太長唔想睇

對佢口腔嘅描述好撚嘔心